\begin{center}
    \begin{myBox}{Deux vidéos sur la perspective de la sphère}        
        \hrefVideo{https://www.youtube-nocookie.com/embed/9bn0n2rmIgU?playlist=9bn0n2rmIgU&autoplay=1&iv_load_policy=3&loop=1&start=}{L'atelier de Louise}

        \bigskip        
        \hrefVideo{https://www.youtube-nocookie.com/embed/tNhxEsSSyjE?playlist=tNhxEsSSyjE&autoplay=1&iv_load_policy=3&loop=1&start=}{Ombres et lumières - tuto débutant}

        \bigskip
        \textit{Petit tour de sorcier pour éviter les pubs mais il faudra ignorer le message \textbf{\og Cette vidéo n'est pas disponible\fg} et rafraichir la page pour voir les vidéos.}
    \end{myBox}
\end{center}